HSBC one Debit Card 網上銀行網頁版有得開

where

網上銀行網頁囉 飯來張口牙

想問下呢張卡去恆生ATM攞錢駛唔駛手續費

Credit card 如果被盜用
首先打去 card center 報
我就點都唔會找數
銀行要追最多告小額錢債（如果無佢嘅儲蓄戶口）

Debit card 如果被盜用
就要銀行肯幫你搞掂追番
條數先入得番自己戶口

-

Hsbc wfc?

轉走曬啲錢了

唔該樓主
申請咗

多謝通知， 已申請。

所以我都得提款卡還提款卡算。袋多咗張卡

係咪一開就有齊十幾個外幣戶口？

早排我citu debit被盜用，
打去熱線交代完，過兩星期左右就入番戶口

申請咗了~

開黎俾人凍結？

未用過白痴一問
佢係好似八達通咁要轉咗錢入去先會俾人扣到
定係只要我儲蓄戶口有錢都會直接扣戶口（好似eps咁）？

得0.4% 現金回贈.... cash back 都2%啦

red card la 4%

未申請，想請問下用嘅時候扣數會直接扣saving account ？定可以揀扣current account ?